如果托迪無死，今年幾多碎

同大雞樂一樣

唔講政治，大家覺得呢條友幾多碎？

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓主識條能

樓主真係識，你7到

嬲？

似

樓主真係7